藍絲文宣集中帖

之前打左篇長文分析點去攻略藍絲
人最求安穩，佢地重視既主要都係人身安全、錢為多
亦有部分係動保撚、崇尚權威既人
所以文宣必須針住佢地呢幾個位去做
令佢地覺得隨時下一個無安穩生活既人就會係佢
針唔吉到肉唔知痛
搞到佢個陣可能到時仲激過其他人

拋下磚先

全港島情報區

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

文宣核彈 - 為恐怖主義正名

恐怖主義標籤係諸國用嚟打壓異己嘅手法，「國家當局可用以將政敵或其他對手非法化，從而使國家武裝部隊可理直氣壯地打擊敵人」，包括支那對新疆嘅打壓，都係以打擊恐怖主義為名，效果顯著。若果我地為警隊嘅恐怖主義正名，絕對係致命打擊警隊嘅合法性同認受性嘅方法。
佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別襲擊製造恐怖氣氛絕對已經係恐怖主義！我地係嘅係要為警隊嘅行為正名！
警隊失控無差別襲擊，係屬於國家恐怖主義嘅行為，已經超越「過度暴力」、「濫捕」同「濫用暴力」，依啲字眼淡化佢嘅「拐帶」、「恐怖襲擊」等非法行為，警隊嘅行為喺好多國家已經係可以定義為失去合法性啲武裝組織。
而且加上721恐襲同打後嘅黑警合作，有理由相信依個恐怖主義組織係跨越明同暗。現時警察喺民間嘅認受性極低，執法行動已變質，失去合法地執行職務嘅能力，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有45,061/100,000個簽名（11 Aug 2019 at 11:41）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

警黑合作 恐怖治國
警察本識 恐怖組織
槍炮化武 無差別襲擊
警黑勾結 武裝巴結
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

821守衛香港 反警黑恐怖治國 反恐大遊行/集會（未定）
821 - 元朗恐襲紀念日

想要呢啲文宣好耐 多謝

我覺得可以focus 721 好似隔離post咁講
藍絲最重視安全 佢地話逃犯條例唔犯法就冇事
721可以話俾佢地知 唔犯法 政府都可以搵人黎打你

藍絲文宣一定唔可以出示威者，一定剩係講無辜百姓

721721721

721
北角白衫事件
荃灣斬人
過期催淚彈

【文宣戰線】香港首家長輩Youtube頻道上線啦！〔2〕